有冇人幾乎從來唔睇鬼片

唔會曬錢或時間黎嚇自己

我

我最撚鍾意睇鬼片。

中二、三果時試過自己去戲院睇 地獄巫門等你來， 嚇撚到仆街

好驚睇個啲突然之間彈出黎既恐怖片，但鍾意睇心理恐怖既戲

心理恐怖即係邊種 不過多數都係自己幻想出黎

睇過嘅鬼片影像你會一世都記得，所以盡量避免睇

睇鬼片唔驚不如唔好睇
等同睇笑片唔好片，睇黎做乜

果陣戲院睇撚完午夜凶鈴之後冇撚再睇過

姐係令人不安個啲？

有 半夜會諗返d劇情

eg. 禁日
阿榮…

兩個人講既野唔知信邊個好
日本講雪山果套

有套乜q物語 又係講雪山 咩係間屋入面困住 大家守係個唔知咩四方形但有人死左

我睇鬼片係為咗笑
通常會笑鳩D鬼on9同個CG假

世界奇妙物語

有無人只會響電腦睇,無入過戲院睇?